有無人聽Dua Lipa?

把聲

Live差啲
How about Bebe rexha
佢live好似咪咀
但聽後啲發現唔係 係真唱

Bebe rexha都好撚高音又有氣
zara larsson 好聽唔夠氣
dua lipa 把聲特別

利申鳩噏

Dua
好撚鍾意佢，好撚有味道

日日聽 把聲好正 又靚
btw覺得佢衣品幾好